PS5 機主討論區｜11月27日網上預訂抽籤 (4)

LIHKG-PS5機主討論區

Welcome to PlayStation 5 Group.
歡迎加入PlayStation 5 大家庭。
建議新加入的玩家首先細閱下文，如再有任何問題歡迎提出。
想查詢購買PS5主機問題，請到友Post查詢及討論。

[center]常見PlayStation Q & A

新機主必睇區：

PlayStation®️5資訊公佈：
我們將於11月27日至12月3日開放PlayStation Platinum Shop「網上預購PlayStation®️5抽籤系統」，敬請密切留意我們的最新消息。感謝各位玩家的支持。

台灣PTT PS版主詳細評測：

Q1. PSN 同PS Plus有咩關係？
A1. PSN即係PlayStation™Network，其實係由Sony PlayStation™提供的個人帳戶，呢個帳戶在PS主機上只用作分辨使用者從而使用其儲檔及設定。而一般玩家所提及的PlayStation®Plus，是由Sony PlayStation™提供的個人帳戶升級服務，當中包括多人線上遊玩，每月免費遊戲，特價折上折，優先預享特權以及自動下載更新及在線資料備份等等。
詳細有關PS Plus的介紹請往下面連結：

每月PS Plus所提供的免費遊戲及其他優惠可前往下面網頁下載：

**(就算未有PS主機，只可一日擁有PS Plus，你都可以用上面網頁預先下載)

另外PS5新增PlayStation Plus Collection
只要係PS5機主及擁有PS Plus資格，會額外有20隻遊戲可以免費遊玩，包括：Bloodborne，Days Gone，Detroit: Become Human，God of War，Infamous Second Son，Ratchet and Clank，The Last Guardian，The Last of Us Remastered，Until Dawn，Uncharted 4: A Thief’s End，Batman: Arkham Knight，Battlefield 1，Call of Duty: Black Ops III – Zombies Chronicles Edition，Crash Bandicoot N. Sane Trilogy，Fallout 4，Final Fantasy XV Royal Edition，Monster Hunter: World，Mortal Kombat X，Persona 5，Resident Evil 7 biohazard
詳情：

Q2. PS Plus會藉可否累積上去？
A2. 可以，例子：你會藉到下一年一月完，你在本年五月購買多次12個月會藉，會藉完結日期會由下一年一月增加12個月到後一年一月。
**(用信用卡續會請緊記要自行取消自動續約，並且建議所有玩家使用雙重認證。)

Q3. 啱啱成為機主，點登記保養？
A3. 請按下方連結前往登記頁面

Q4. PS5保養有無得加長？
A4. 未知

Q5. PS5用Wifi定用LAN線直插線上網？
A5. 首選LAN線，穩定好多

Q6. 咩係藍店
A6. PlayStation Platinum Shop，所以亦稱白金/帛金店，另有Sony Store和特許經銷商出售PS4及其遊戲
可以去下面網頁查詢各店舖位置

另外一種藍店
[Switch / PS4 / XBox] 黃藍黑Game舖大集合 (2)

Q7. 數位版遊戲係唔係Load得快過實體碟遊戲？
A7. 其實兩者讀取時間一樣，分別只在於遊戲認證時會連接PSN網絡作認證還是以實體碟光碟作認證。

Q8. 咁我應該買數位版定實體碟？
A8. 好視乎個人習慣而定。
數位版好處係當需要換遊戲時唔使更換光碟就可以直接啟動另一款遊戲，以及沒有運作光碟相應較安靜，但無法隨意出售所擁有的數位版遊戲；
而實體碟則可以在無需要PSN網絡之下進行單機認證及進行單人遊戲，以及可以輕鬆出售所擁有的遊戲實體碟，但需要空間儲存遊戲光碟和更換遊戲時需連同光碟更換。

個人建議喺兩種情況下會選擇數位版：
當該款遊戲只提供線上遊戲而完全沒有任何單機/單人模式。
當該款遊戲會不時存取來進行遊玩，如經常會被邀請遊玩的遊戲，或知道定期會出DLC的遊戲。[/quote]

Q9. PS5有咩擴充儲存可以用?
A9. PS5預留 M.2 NVMe PCIe 4.0 x4 規格的 SSD 擴充槽，支援2230、2242、2260、2280、22110規格，高度限制8mm，官方表示測試後會公布支援名單(暫時未有) 發售初期未支援 M.2，需待稍後更新
另外亦透過 USB 3.2 Gen 2 介面連接外接式硬碟機，但不能安裝與執行 PS5 遊戲，必須要安裝在內建 SSD 或內部擴充 SSD 上。只有上一代的 PS4 遊戲可以在外接式硬碟機上安裝與執行。

炒狗屌你老母

舊機主必睇區：

Q10. PS5可唔可以玩返PS4遊戲?
A10. PS5支援大部份PS4遊戲，部份遊戲更可免費升級至PS5版本，詳情：

Q11. PS5可唔可以用返舊週邊？
A11. PS5支援官方及官方授權第三方手制週邊，詳情：

Q12. 有兩部主機，如何同時使用一款數位版遊戲?
A12. 以下為PS4情況，未知PS5有無轉變
(請與相識/親人分享遊戲，網上購買的合購數位版可能導致鎖主機)
情況1) A想分享遊戲給B
A使用A帳號登入B主機，在設定＞［帳戶管理］＞［登錄為常用PS4］＞［登錄］中在對方主機上登記，使用A帳號下載數位版遊戲，在第一部主機使用帳號B遊玩
A主機，直接用A帳號登入、下載同玩數位版遊戲

情況2) A和B想互相分享遊戲
A使用A帳號登入B主機，在設定＞［帳戶管理］＞［登錄為常用PS4］＞［登錄］中在對方主機上登記，使用A帳號下載數位版遊戲，在B主機使用帳號B遊玩
B使用B帳號登入A主機，在設定＞［帳戶管理］＞［登錄為常用PS4］＞［登錄］中在對方主機上登記，使用B帳號下載數位版遊戲，在A主機使用帳號A遊玩

*兩部機可同時間玩，互相連線
*一個帳號只可登錄一部機常用
*小部份DLC無法用此方式分享

Q13. 到底PS5有咩Game玩？
A13. 下面各大網頁都有Game list
中文Source:
暫缺
英文Source:
Wikipedia:
日版Source:

拿左機插緊，屌條hdmi好短

主機簡介：

PlayStation 5（官方縮寫：PS5）係Sony Computer Entertainment Inc.將於2020年11月12日上市的第5代家用遊戲機。本機為PlayStation 4（PS4）的後續機型，在硬體上比前代PS4有大幅的提升。使用超高速SSD固態硬碟和客製化系統整合設計，讓創作者能夠從 SSD 超快速地提取資料，以前所未有的方式設計遊戲。
支援光線追蹤技術。支援HDR 技術。在相容的遊戲中，享受高達 120fps 的流暢平順高幀率遊戲體驗， 同時支援 4K 顯示器的 120Hz 輸出。以及高達8K 輸出。支援VRR (可變更新率Variable Refresh Rate）(HDMI 2.1)。
據包裝盒顯示PS5支持Dolby Audio及dts-HD Master Audio 7.1。

PS5分為標準版及數位版。

標準版設有光碟機，可以玩實體PS5實體及數碼遊戲，及向下兼容大部份PS4實體及數碼遊戲，播放4K Ultra HD Blu-ray。

PS5 數位版主機是純數位版本的 PS5 主機，不搭載光碟機。登入您存取 PlayStation Network 的帳戶，進入 PlayStation™Store 購買並下載遊戲。兼容大部份PS4數碼遊戲，不支援PS4實體遊戲。

手制名為DualSense，內建Mic。DualSense的扳機鍵配備自適應觸發器（Adaptive triggers），與遊戲中的裝備和環境互動時，能體驗到不同程度的力量和張力。亦配備雙致動器取代傳統震動馬達，讓您在遊戲內行動時感受到物理回饋。。使用內建麥克風或是透過連接耳機組至 3.5mm 連接端，來與朋友線上聊天。使用專用的靜音按鈕，隨時輕鬆地關閉語音擷取功能。長按靜音按鈕更可令PS5遊戲靜音。

DualSenseTM 充電座
不用連接至 PlayStation5 主機，就可以同時為最多兩個 DualSense 無線控制器充電。

PULSE 3D™ 無線耳機組針對 PS5™主機上的 3D 音效經過微調，可讓您舒適遊玩。支援 USB Type-C™ 充電及雙降噪麥克風，讓您可透過清澈的語音擷取3進行群組聊天。
PS5使用的「Tempest」3D音效技術首發已相容任何耳機，但電視虛擬環繞音效稍後才會經更新推出。

媒體遙控器可以輕鬆地控制 PS5™ 上種類豐富的重量級娛樂內容。

HD 攝影機
PS5™ 的 HD 攝影機具備可用於 1080p 影像擷取的雙鏡頭和內建支架，更能順暢地與 PS5 去背工具搭配使用，讓您成為眾人矚目的焦點。
注意HD 攝影機不支援PSVR

PSVR請到PS4主題睇
PS4機主討論區(30) 等待PS5

注意PS5支援PSVR，但需要向SONY申請PlayStation Camera適配器及使用PlayStation Camera
申請Link:

PS5上使用PSVR詳情：

辛苦 u9tntpvf 巴打

DLLM未收得工

唔夠貨點都比人屌

Lm

都叫聽人講抽籤
應該入黎睇人屌左好耐

抽籤都有人屌

買唔到就屌架啦

呢個珍

希望今次抽到

機已囉

仆你個街，一黎就已經唔記得改左X確定, 撳左O skip左個DualSense更新

CLS條hdmi應該得1m左右

多謝你提一提

開機啦

抽簽，但係幾多部先

有冇巴打係早過sms俾個時間去攞？

刺客會有見血update, update完先開game
可以安心玩蜘蛛俠先

同網絡過資料過左好耐又無進度睇😅

刺客有返血點算，班巨硬又又又少樣野屌

應該就無理你咩時間
啱啱攞完
比預期中快 唔洗點排
同埋都5,6個counter
攞機都係對一對資料2分鐘就搞掂

本身睇平民遊戲工作室條片見無血唔太吸引
而家有返血真係要考慮下

而家唔知點先可以update返

個網上抽籤係點

頭有人問
好似係普通版冇哂 ultimate好似有

買PS4版
唔係要埋remastered 應該一樣

兩隻都無

網上抽籤

PLUS D野未下載得?

我唔小心skip左手掣更新，而家版本係0131

有冇巴打有更新到可以話我知係咩ver

有無人係同network 過ps4 資料.......過左好耐都仲請稍後

一家人最緊要齊齊整整

一個人拎機又冇車既 建議冇練過下手力同女仔一定要搵人幫好撚重

0204

約7KG呀嘛

希望係psn加身份證相重認證黎抽
雖然唔急玩但都唔想下年中先買到

thanks

唉屌，唔知幾時先會彈返出黎比我update
玩住先

希望聖誕有得玩

利申準備lonely christmas

睇下SETTING 系統或者手掣嗰度有無得更新

已經反轉晒個setting menu都唔見有

慘

炒狗死全家

正常男士唔會有壓力啦

頭先去銅記sony拎機，得幾丁友
機多過人

留名定先

未收工

個耳機好唔好用

信和仲有冇貨

耳機正唔正 想買

想問下耳機幾$$

你差鏡頭搖控同叉電座
(我買漏佐叉電座)

Ps plus送果啲game係永久定限時內玩

屌你又要等一星期

有續psn 就玩得

文昌巴係咪激動到暈左

睇review好似叉電座叉快d

見佢隔離想食炒

尋晚點醒左佢架啦
如果佢好堅持xmas左右有機玩 都幫唔到佢

未出前個個話冇8字頭唔放

而家就黎6字都賣唔出

得淡笑

我感覺尋晚係佢嫌你煩唔想理你多啲

隔離岩岩有人講海關唔比過關
就黎笑死我

佢可能出左街收機
唔得閒覆

屌 （1）同佢講到依家（4）

隻DualSense無想像中咁新奇
個體驗唔及第一次拎Switch隻JoyCon個HD振動既感覺

不過係feel到比PS4隻掣進化左唔少

Mola Mola 香港人接火棒囉

我見佢連水貨都想收 希望佢見字會浪子回頭

咁應該好快回軟貼近標準零售價格

支那同日本傾緊RECP，包括免關稅入口遊戲機
支那仔都觀望緊

兩盒Get !
好彩有揸車，拎上手都有啲重量

叉座佢話返唔切貨，要12月先有

ps5有冇得X同O調返轉

lm

共產黨都好信
免關稅入口 都係得国版無GAME玩

傳係碟唔鎖區
不過舉報下就OK，緊係割左韭菜先

有

無PATCH UPDATE都死

可以開定個義海區

我都忍埋這一星期再去抽

海關沒收左係咪有政府拍賣

DS出面賣緊幾錢
Sony到賣589

加油呀文昌巴 你有冇參加到Sony啲活動抽呀 我都等緊

6XXX 真心算平

利申:唔會買炒價

信和地下549

THX
咁比罪大賺多幾十算

自己舖反而標高,做乜鳩

官方價唔係568咩？

睇隔離真係睇到笑
幾時變義海

係，睇錯左
佢D標籤無咩墨水

FAKE鳩我

官方好似568

有恒活動？
都係下星期五果個？

我都大開眼界 原來都好多人訂到機

笑死

收機既就想6000內
放機既就想7000UP

兩代交接

可惜去緊拎機，返屋企就開機
冇時間食花生

擔定凳仔睇隔離表現就OK

呢度有箱圖唔過十
開左箱有一
隔離賣機過百

等我買到機嗰陣都要影返張4代同堂先得

我得三代
仲有部PS2 Slim未掉

Quote 返有人上個post張圖

個邊供過於求
賣7000既街SHOP到到都有
洗唔洗同你買

只會KEEP有賣家心急想快手放
精明買家老西都花生等插

就係唔撚買收皮啦炒家

+20 收

手制個震動同l2 r2有壓力係幾正

但係佢個阻力暫時試到得一段，有啲失望

PS3隻物料真係好易變黃

等5出pro先影晒5代

我ps3嗰手制 融緊膠

4代白機

Sorry 自
㩒完下載等咗陣唔得
Sorry

係？
即係只係library見到？

屌完來係無位先down唔到

跟獎杯數加機率得唔得

godfall有冇得同其他人連線

我啲機熊貓色
1代白(PSONE) 2代黑 3代白 4代黑(之後換左部KH版PRO,仲可以叫黑)

有無巴打可以貼返個防日死機set up出黎
話唔好過game 只過save同關左自動待機果個

祝炒家死全家屌你老母臭閪

雖然係日文

個價位咁快插水

ps2真係一個最好既時代，畫面唔差遊戲好玩
ps3時代其實廢廢地，啲game接唔上技術咁
ps4先叫做好返啲

攞唔到上牆國

根本冇驚support
老實...ps5今代首發遊戲真係好差

有無充電座買

$8000食左炒唔使半日就$6500 真係慘

過左第一日，好快6500都唔會有人收

2邊都差

啱啱拎機問個staff,佢話sony出貨幾千部
未計出面藍店logon csl，第一批有幾多貨大家可以想像下

講首發game 叉盒好似仲差

咪等多幾日抽籤
使鬼食你炒價

我記得有文字版
搵唔返

根住抽唔到果D又屌

好過ps4啦

有demon souls spider man

最多咪等多一陣先玩
寧願等都唔比炒狗賺

出年先買都得啦，而家又冇乜新game玩

THIS?

力架Spider不了

我都係咁諗
所以賣左，賺左張3080

咪就係

蒙住面邊個知佢係黑人定勇武

完全唔急
聖誕係sony出番部4K oled大電視再慢慢入機

sony未出oled + ps5 ready

今次Sony一出就白色
你係咪好開心？

一定成班人趕住玩demon soul啦！好撚急啊

你班炒狗慢慢擺部機係屋企啦 屌你老母

哩張幾時睇

都係噉好笑

其實係

其實有幾急？佢乜野都無改，我玩過原版識哂點玩，真係一入手可能唔使一日就爆機

本身用緊sony 4k 55吋不過得HDMI 2.0
ps5雖然係support 2.1 出得到4K 120
其實多唔多驚都係做到4K60?
唔想換電視

有game係買左PS4碟，如果想喺PS5玩番係咪一定要買碟版PS5?

係

PS4夠話support 1080p 咪又係得720p
出到pro 先多左少少真1080p
講support都係9up

我未玩過啊

不過我唔會俾7、8千買囉炒狗

我都用緊a9g
唔會想咁快換電視囉

我覺得今次ps5中間用返啞黑好過令面

所以我已經係問4K60...而唔係120
講真今代連4K60都做唔到咁真係唔知升嚟做乜

真4K都唔知有冇啦....

我想問一開機miss咗手掣更新，之後點整返

你呢部好野嚟啦..我果部係X85C

單手托

要過幾日

想要digital 版呢4年都無用過碟

係
唔該晒

好似話是remove 手製再插番就有

agree
應該半消光
呢種令面真係好撚痴塵

C連HDR都無喎
要換機喇

睇黎有人同我一樣撳錯圓圈

唔該晒師兄

第二日restart
佢再會 remind 你

邊個post?

知唔知點先可以show哂成個遊戲庫嘅game？
佢得幾隻

好似有個ps plus collection好多隻game

未研究，熄左機
今晚返去先再開

update左個震動會唔會勁啲？
而家好似都係有啲弱，已經係default強果個setting

入碟位真係好撚反智
要反轉

點樣可以將PS4嘅獎杯截圖傳去PS5到？

打直放

真
慣左DL定
前一晚11點返去就玩

無
就算PS5啲獎盃圖都係當相咁放左入相簿
而且個layout仲好柒下

直放緊但都係反碟

即係打直擺嘅話隻碟有logo嗰邊係向右？

你預係仿4K 30/ 1080p 60
4K60 佢話做到都唔好信

ps5 個Netflix 好似唔支援 dobly vison/atoms
選擇sound 時得5.1

啱啱係銅鑼灣拎完 5分鐘內搞掂

我部電視唔支援hdmi2.1其實有冇咩影響

有hdr 同埋bt2020
不過黑位真係唔是Oled 果皮

只可以玩4k60囉

我部電視得1080

冇影響,
應該都冇乜game 會行到4k 120hz

做到DYNAMIC 4K 60FPS
NAIVE 4K 60FPS就好似未見到有

吓，即係橫放碟面向底

頭呢幾年應該得車槍球可以去到4K 120

買新啦

隻手制一邊震得勁d，一邊弱d

諗緊買mon定係電視好

好景有無demon’s souls現貨力場訂咗無貨

有無邊隻驚玩住先?

我覺得成隻都震得唔夠勁

聽講話hdr電視出會好過月亮唔知真唔真
我自己用緊Sony 電視出hdr真係靚嘅

咁一定係tv HDR好D
都幾大分別其實

去Sony store睇下
我頭兩點零係尖東SONY Store拎貨個時有

上網睇話ps4手制可以係ps5度用,不過淨係可以玩ps4 game, 唔可以ps5 game

有冇人試過堅唔堅?

睇數據的確係追唔上現今世代標準
但真心想問，以一部$3900既價錢，有無可能穩定做到4k60？真心求問
（見隔離台價錢相約，都好似唔得）

個好友版面去咗邊

但我宜家左強右弱，d手感好怪，係咪唔正常

咁撚on9 ?

右手攞碟放碟咪順手

Sony似係驚左今次Xbox,見人地Xbox可以上市，唔敢唔格硬推未準備好的Ps5，所以部機先咁多問題

應該都係同nvidia DLSS 咁處理
出低d resolution 既圖去 upscale 做4k

$3900 買AMD 4750G 連其他基本野包SSD 都唔易
4750G 只係夠玩1080P

皮幾野嘅顯示卡都唔得，幾千蚊一部機點會得

所以兩邊都咁差
同埋5仔玩4都有提升都算係個賣點

係時候換啦

震動有分左右 唔似ps4成隻震

利申 睇片聽人講

我知啊，但我唔知點解永遠都係左邊震得勁好多

xbox 一隻都無...

同埋有vrs, 依家大約慳到5% resource

邊代首發勁過ps5

之前sony話知道有人要支援1440p,所以等有一定人話要就會加番聽佢咁講應該個ps os 炒得太勁所以要lock某d功能

睇返ps4再睇下ps5算係咁啦

ps2, 如果你講歐美首發的話,
Armored Core 2
Dead or Alive 2: Hardcore
Dynasty Warriors 2
ESPN International Track and Field
ESPN X-Games Snowboarding
Eternal Ring
Evergrace
FantaVision
GunGriffon Blaze
Kessen
Madden NFL 2001
Midnight Club
Moto GP
NHL 2001
Orphen: Scion of Sorcery
Q-Ball Billiards Master
Ready 2 Rumble Boxing: Round 2
Ridge Racer V
Silent Scope
Smuggler's Run
SSX
Street Fighter EX3
Summoner
Swing Away
Tekken Tag Tournament
TimeSplitters
Unreal Tournament
Wild Wild Racing
X-Squad

hdr行唔到rgb（行yuv422）
無vrr

其實都打到機，只係畫面無hdmi 2.1咁靚

唔好意思想問吓大家知唔知點樣變返圓圈係確認叉係取消 thx

我用1080 mon都係咁玩⋯

冇得改

最想玩架地平線同ff16都無發價日期，真係佛系買機🤦🏻‍♂️，27日去買下六合彩睇下中唔中🤷🏻‍♂️

有機攞無game賣係咩玩法

咩game先， ps4嘅碟可以直接插入ps5玩

當然

想問有冇巴打試左個share game功能?

淨係玩fifa有冇分別

Fifa等轉ps5版啦

fifa你係碟定dl.ver?
dl.ver就一定冇問題嘅
碟我唸應該都得

PS5 game 個振動真係零舍不同
記得玩下Astro playroom

技術DEMO+歷史博物館

logon上網訂左果啲點？
今日送黎定要去拎？
完全冇指示

有無人試到好似之前咁
可以玩到咁上下就cap低之前嘅遊玩片段？

想問吓手掣更新跳過左點算

remove手掣，再插USB線pair up多次

想問吓點樣 remove手掣

唔知，我跟上幾頁講

佢揸住呢兩部都唔使孝子feel啦,賺少d je

買都係買佢手制同3D sound

有冇人試左耳機

外國有人買咗digital 版但入面係碟版, 好想知香港有冇咁好彩

到事隔離post 啲炒狗又hold 撚住啲貨

送貨上門
已送到

最好strong hold
好多水貨番緊

屌啦星,真正想買個啲就黃豆都無粒

有冇用家用2k mon 玩？
有冇咩大問題出現

啲撚樣用晒bot，玩條撚

有冇機主未收到sms同email?

點解我仲未有？
佢用邊間速遞公司？

啲價好似跌得幾快
講真，暫時得Demon Soul同黑鬼Spider Man想玩，
12月10又可以玩PC Cyberpunk，真係唔急。
27號先再抽吓籤，中就中，唔中又等下次。

部機真係好撚重未拿機既最好真係拿架車仔去拿

有冇人上網登記左保用? 個網load唔倒入去既

之前讚下個手制震動比人屌到仆街
話多撚餘

抄價都係俾大陸市場主導住

同iphone一樣，冇乜香港人會食炒價買

隔離打手梗係話多舊魚

香港人同支那人一樣，都係鐘意炒起個價

easy money

邊個唔想搵

一買一賣就賺錢

今日見咁多人出開箱片 自己無機唯有睇下片 見到一段特別啲 人地係澳洲用amazon輕鬆買 我地香港真係想打個機都咁慘

仲有冇加$100左右保多一年呢樣野？

唔好ff啦香港邊有咁多xbox打手

sony hater就大把

唔知，唔係大牌速遞
佢下午打俾我話4-6pm送
你之前有冇收到email話19號送？

其實日本都係

你話呀，前日定大前日朝早有補貨，都係8分鐘收皮

講真，我覺得唔洗一星期已經會跌到5000。
幾樣因素，第一，部機support唔夠，暫時得幾隻獨佔game出咗，公佈咗嘅獨佔game都唔算多。
第二，官方下星期又有得抽機。
第三，武肺第四波似乎又爆，要放比支那人都有難度。

淨係今個星期，由12號水貨9880跌到而家6000都有已經feel到少少燶味。

今次加新使用者,係咪唔洗SET常用PS5?
因為唔見有常用登錄

睇莊家
game鋪仲賣緊6千中/尾

要睇埋大陸關口搞成點，畢竟個市場咁大

大陸個價反而冇跌

所以下星期照抽機，抽唔到又等下次，一切隨緣。

係咪第一個ac自動常用呀？

咁又冇喎
冇收過電話
頂，第一日唔比機我玩，我搶黎做乜?
on9 logon

唔阻你支那化

成個香港已經支那化

咁咪無得share game?

五千都多啦 部野三千幾咋

有幾日時間應該無咁7掛

新舊交接儀式

光碟版4千

係有幾日，但其實佢啲貨都係得咁多，當抽籤算

ps4 just dance 唔support ps5 鏡頭

澳洲寄唔到黎香港

集運

點會唔得

香港的集運而家是唔俾寄電子野過黎
果陣switch 找bns 佢都話唔收有鋰電的野

幾個月前先寄完動森switch
bns係日本唔比寄老任嘅機姐

同一個psn, ps4,ps5 不能同時開同一隻數位版game

可以直寄香港？

有冇巴打買佐Sackboy A Big Adventure?
好唔好玩?
今代賣成468 好貴

一陣3點到美國有得搶
有冇巴打standby

美森? 但真係唔係幾夠膽買水

walmart 好是CUT 轉運單狂人公司
加埋12點PST 應該是3點EST 即是香港凌晨4點

唔係美森

係 香港凌晨4點先知結果
我有本地朋友幫我手買 再搵較平嘅空運

你就好，好羨慕你

你真係要忍手呀
27號好快到 我今晚搶唔到都要陪你等

你加油
Walmart 是出名俾discord bot佔領了，好難棍波買

隨緣所以 不過黎緊27號抽唔抽到都係問題

其實咁急買做乜？d game而家ps4又唔係玩唔到
見到而家班炒狗燶哂仲好玩過個ps5

呢樣真,無乜新game,真係唔急住買

冇人叫你咁誠實報寄咩

疫情冇旅行去咪搶買呢啲打發時間
有幾多人真係會咁需要玩

呢啲新遊戲機等一兩年後先買都未遲

呢類GAME好岩我同我妹一齊玩....

1-2年又太耐..一代lifetime得6-7年
有1/3都用黎等
唔係成日打機既人另計
不過炒價買就一定不了

ps5 咁多問題仲敢買水 真係勇士

樓上好似有人話隻碟要反轉入
我橫放係印刷面向上入喎，好正常

反轉既話係咪個discdrive出廠已經掉轉左黎裝呀

無打過機 打算買嚟送比屋企人
想請問下以往發售
通常過幾耐啲大電器行先有現貨賣

今次我估起碼半年以上 除非SONY突然生性

ps4 d人話1年？
但我記得我大概半年後都有正價
不過都係少貨

半年後你有熟既鋪應該係會留到比你 唔似而家想留都留唔到
如果要周街是但行都買到就應該1年

唔慣轉左O同X
一開頭skip左手制個更新 屌

抵

玩左半日，好攰

瞓醒繼續

玩咗半日
終於有error畫面

佛系搶到就買
搶唔到等多啲game再買都得

申利：排隊買到

試左PS5 game, PS4 game, DL左PS4 could save, 用USB過資料, 用4K tv, 1080P mon

未有事

大家d碟 點擺
有無碟架 推薦

用左個耳機、d聲幾好
但帶眼鏡會夾到痛
覺得好緊個耳機

有無人知出面spider man 終極版賣幾錢
之前PS4 隻spider man 仲玩緊唔知比唔比多次錢買 remaster好

想要黑色版多啲
見有人自己噴咗做全黑型好多

試晒YouTube, Spotify, remote play, 暫時都無問題

PS4我過左三個月先買，都係Rock in Sony pro shop即有

擺係洗碗機入面，有uv燈

有冇試埋DMM

個手制去邊度改O X?

未開日伏黎玩

一開個耳機就咁、偷工減料
個膠袋都笠唔曬

個盒咁大個點搞，各位係咪都係諗住留頭七算
之後掉撚左佢？

咪撚信條友
9000真底線

見有人噴左cyan 好靚

今代無得改 強制性統一

用緊2K mon玩
佢會變左4K畫解像度

ikea

可以系統上改到O X對調
不過各種UI嘅LOGO全部都唔會跟住變

今代個「登錄常用」功能易用咗
你只需要登入左個可以share嘅acc
然後 on/off 呢個共用功能就可以share到

「不要停用」底下就相當於以前登錄左常用
用部機其它PSN acc都玩到主acc啲game

4k縮2k？
之後吹係1080 scale up起渣

自膠左tim

巴打Youtuber出評測所以試咁多野

原來日服有DMM
有冇得睇埋vr

屌sony 老母
係咁送ps5比d 19 kol 都唔撚拎出黎買
食屎啦

仲未收到個camera adapter
想試都無得試

不過就算入vr都係等新一代/ oculus算

Lm等抽機

隻demon soul 好正，成日都on9死

有冇巴打係用開2個PSN?
我一個HKPSN 一個日PSN
之前PS4 時 我其中一個PSN 買GAME 兩 都玩得
依家PS5唔得???

PS4有可以免費升級

要玩PES所以落patch話說落完patch隻USB辣手
仲有直放因為底有風口位但個座檔左，所以會熱

平時係房玩開1080p mon, 但初期出廳用電視爽下先之後應該閒日死返入房打

順便試伏

我果隻係舊版
好似無得升remaster版

珍
有班19機都唔打送機俾佢不如幫佢地打飛機

個制$568，忍手呀

Remaster包dlc
我舊版冇買過dlc所以買埋remaster
不過等佢出更新過到save先再玩

冇事了
要自己開返先得

而家未有得繼承save?
我有齊dlc 不過主線都係70%

屌你老母臭閪
個個月比錢個仆街PSN
出新機就當班機迷無到
係咪應該比join左有一定時間班機迷優先
已經唔係有冇得第一水玩 而係支持左你咁耐
你當我地ON9 日柒日係個page到宣傳
落地獄比狗屌啦 仆街

舊版齊dlc再買remaster應該只係買畫質同Peter換咗樣
巴打上YouTube望下對比先

咁撚貴架屌，

上星期psn + free download shadow of war玩緊，啱啱download返，在ps5可用返ps4 save data ，開嚟望下，覺得個fps好似得30咁🤡

有啲game係lock fps

呀你地部機係邊度熱
開頭我以為會出風個邊熱
但原來係碟個邊熱
利申橫放
咁應該左右都要預位散熱

其實應該俾有plus嘅訂先
雖然好多人有

早知唔咁快手format部ps4...打算拎去賣... 屌...

大家記得Turn off 獎杯cap video...
陰啲陰啲食好多位...

SSD 已經少位啦

我部Pro都諗住賣
不過諗住睇多幾日部PS5無事先

俾你炒價7000買部返屋企

但你無咩新game玩
你又未換新hdmi 2.1大電視
p4game.又未up上去
咁樣炒價買唔多值

今晚去朋友屋企玩惡魂
真係唔覺得超p4pro太多

機主討論區

機迷反正點都會買 點解要比你先

小春子你好
頭先有睇你直播好正

邊個位可以set?
記住左有機時可以整

Thx
不過觀眾有多啲互動就好

設定，擷取畫面，獎杯，影像=off

想問係咪無得轉theme？

高負載運作有小小高頻聲音 大家有冇？

屎忽位最熱

即係佢會save低拎到獎盃前既片？
一個盃幾多mb?

耳機在logon 網上店已經賣哂

今朝walmart 成功買到嗎

終於又weekend
可留家煲機喇喂

（唔知點解個機主topic 沉到咁底，推推佢）

7字頭

好多選擇唔做機主，過隔離做炒狗

7字頭好似係搵人收喎
尋日黃金係賣緊8字頭

L洗撚加密咩 7000幾你都買真係on9

直放個座熱，底風口位俾座檔左

掛住打機嘛

有冇巴打裝完game之後退碟又要重裝過
中Bug

你知就唔好廢up 啦 人地白金個d 玩鏡頭 洗左幾多錢先有

琴晚好勇試咗待命mode.
點知第二朝手掣竟然差唔滿電，怪怪哋

係呀好似約20mb 一條片，但多新遊戲多杯，慢慢就幾百mb

者係我係a acc 唔洗再set b係常用？

純粹入埋b acc Download就可以係a acc玩？

仲要Sony官店買特別貴 差價夠買炒價ps5

尋日好快咁開箱裝埋
未有驚玩到住，全部都DL緊但我買嘅係碟版
連豬豬俠同COD都選擇咗DL

試咗隻astro bot
手制無咩咁驚喜住
界面改動唔算大

嚟緊星期六應該可以開驚睇4K mon會有咩大差別

白金要10萬分 金要5萬分 1蚊1分 當佢有1.5倍分都要一年買6皮幾野 人地緊係比大客先啦

b account 隻game 要係PS5 set 佐 常用
其他account 先玩到
如果冇set 常用, 只有 b account 先玩到

總結:同以前一樣

者係我同個fd互買就大家互set常用啦

咁仲有冇相

有呀 相同片分開選擇

補充多少少
因為一個PSN 可以係 一部ps4 set 常用,一部ps5 set 常用

所以ps4 game 理論上係可以 同時3部機玩到
4個account
a account 買 game
b account
c account

ps4 a常用, b 開到game
ps5 a常用,c 開到 game
ps5 or ps4 , a 連網login 開到game

註1:應該只有ps4 game 可以咁

註2.我冇3部機係身,試唔到

個FD信得過係可以
如果你個acoount 係對方部機set 常用
變佐remote play 功能 用唔普
你用自己account remote play 會連佐對方部機

係

唔駛急

想問下
如果我想買啲ps4包ps5版既 玩ps5版駛唔駛入住碟？

見ps4版平過ps5版

DL版咪唔洗
如果本身PS4版係碟,你都要入碟做ACTIVATION KEY

aeon online store 下星期有得抽

ps hk 班人係食屎㗎

繼續龜縮
都似等啲合作對象講晒先出聲

應該=pshk 宣佈個個喎

似啦,個名一樣

usb供電有時間set, default好似3個鐘應該夠叉滿
但有時叉滿插住熄機都會著叉電燈，唔使太在意

隔離台D傻9開咗機收返埋當新賣係咩玩法?

1010 又話係香港獨家經營商
可以一部機都無

開盒試gg俠放7500

7500買二手野

知多人關注，9成9 夾好幫人地增加followers收番錢

於AEONCITY「網上預購PlayStation®5抽籤系統」,似係AEON自己網,應該同罪大官方個抽籤係兩樣野黎

aeon 應該用番之前抽switch 同ring fit 嗰套嘢俾今次用

大量，有意TG

moses131425

唔該晒

好行唔送

但應該係兩批貨黎,罪大個邊係PlayStation Platinum Shop,即係有兩次機會?AEON一次,罪大一次

其實佢唔講鬼知開過咩
佢算有良心

好似都幾大分別

開機見到唔洗SETTING應該就會發覺

原價係3980
你賣貴一蚊都唔撚會買呀
Dllm

有樣野無講
ps5 down game快咗好撚多對比起ps4 pro無換ssd

係有兩個，唔知豐澤 logon csl 仲有冇，有就有5抽

CSL 應該唔會, 佢有條waiting list 等佢埋單

4抽都好，希望中嘅全部真用家，炒狗食白果

無得reset咩？

知都無仇報啦

都岩 不過第二日就放既首發二手,佢話試機姐,點知係咪壞機即放

你係咪用wifi6?

我用802.11.ac感覺上差唔多咋喎，尋晚用隻碟down隻蜘蛛仔PS5版39GB down左半個鐘

可以再抽了

係邊度登記保養 ? 第一版條 link 唔 work ~

thanks ~ C 兄 ~

都冇乜game玩啲機又比人炒曬

係咪新客上台先有？
舊客再簽有無份

我都未整

我問過，就算發約5G都唔夠機派

佢個盒係水貨機嚟
連3980都唔值

全部上網抽？
係我就抽完原價賣返比呢度我認得嘅巴打

唔知 應該買唔到 佢好似搞錯左時間

真 黎黎去去都係依幾個 包括我

唔係喎好似真係點都差唔滿...
有啲擔心添

賣比文昌先
由1叫春到4

小春子，記得賣俾我

謝謝，我真係等這個抽的機會

你記得搵多啲人幫手抽

我是獨子，家人加埋我都是三個。我都找緊d 唔熟的親戚試下

有無人係經csl 買到？果日浪費左好多時間係csl個網訂 但我未聽過有人係csl成功買到

講個笑話
Csl 買ps5

屌佢老母PS5買驚既email係殘體字黎
我覺得唔似係支那人搞，似係成個service比左班一樣唔撚識字既坡狗

兇宅都有得抽

成個post都知佢好想買到

下批似係大貨 我諗你點都易中啲架啦

睇下可唔可以整合到所有有得抽機嘅資訊

想問吓如果我原本有黑人蜘蛛俠PS4版
依家有部PS5 係咪插入去都可以玩到PS5嘅版本？

deamon soul d怪擺位好賤...

而家暫時是
Sony +藍店
Aeon

應該仲有logon

希望中到

希望十二月聖誕前可以買

兇宅啱啱公布咗都係 27 號有得抽

明顯是要上台供機plan但唔要手機先有

大貨到了

睇地下留言避晒

邊度有講？fb 唔見

兇宅個 app 彈個 notification 出嚟，我冇 cap 低，不過有巴打開咗 post 講啦

炒狗要放就快了 下批貨貨量重多過今轉

入左碟佢會俾你揀裝PS4版定PS5
你可以免費purchase左PS5版，再裝黎玩
又或者兩隻裝哂都得

ps3版全盛時期好多仙人指點指你去死

app入面通知

下批貨完咗
應該過埋1月先買到

希望抽到 好想打Demon's Souls 但係又唔想俾炒家轉手就賺個double

第一日已經睇住個價由8000跌到6800，而家周圍都仲有二手貨放唔出，已經想像到下星期返貨應該跌到5000以下。

唔急吖，反正去到1月都係得依家嗰幾隻獨佔game。
Cyberpunk我玩PC仲靚過玩PS5。

係佢地話底線就8000姐...

心態正確
抽中就買
抽唔中咪算

不過aeon 同fortress係咪都係跟番sony嗰個時間
即係27號開始抽
3號截胡？

我都有

隻gg俠玩到虛擬訓練狂hang機

咁大鑊?點hang法?
果然第一水都有啲風險。

27號聽天由命，應承左個仔做聖誕禮物，再買唔到就要食炒

27號訂完 唔一定聖誕就派到

叫個仔俾返個差價出黎

點解個個都覺得會抽到咁
今次抽既人實多過第一轉個時
個個都見有水位， 同nike 波鞋一樣大把人用幾十個acc 抽

我裝好左PS5版入隻PS4碟入去認證佢次次都同我自動波裝埋隻PS4版落走，次次都要手動暫停安裝同delete先得

係中
抽一次就中
係唔中
一百個ac都可以唔中

唔係掛

真 上一次講緊你喺嗰個時段肯抽 就有回報
今轉人數多左都算 重要講運

抽唔到咪由佢，急啲咩?
反正去到出年年頭都係得Demon's Soul同黑鬼spider man玩，無其他獨佔大作出。

應該要實名身分證登記
要對係本人先拎得貨

玩完隻GAME原價賣部機連GAME出去有冇人收呢

27號開始抽 3號截胡 你想25號之前派到？
除非佢清曬9月嗰批訂+生產線恢復正常

咁之前有話2020內唔會有貨

可能係比你抽定QOUTA
過完年下一批返貨就到你

掛

到時咪又係大部份人係到屌罪大話抽唔到

身分證實名最好 最好直頭再跟埋psn account
如果唔洗實名一人可以幾十個acc抽真係多鳩餘

CSL有冇上台plan即走

大把人搵d 蝻同廢老id 去抽

望就望佢過年前派 過完年派咁計法重耐過9月嗰轉

買唔到 就屌架啦
好出奇呀

大家部機儲存空間嘅「其他」有幾多？
57.97GB

咁都有限貨仔好過無限ac抽，起碼成本對炒家高好多

有冇人由PS4 TRANSFER GAME去PS5 ?
我尋日TRANSFER, 部PS5 10分鐘後就REBOOT可以用,但唔見有GAME, 不過USER資料同GAME SAVE就有晒
轉台望返PS4, 停咗係TRANSFER DATA 個畫面, 以為HANG撚咗就強關入SAVE MODE REBOOT
之後打打下機 (大約一小時後) 突然有NOTICE 話DL唔到PS4 TRANSFER DATA, 之後先估係咪其實PS4 真係UPLOAD緊未完成, 點知我硬CUT咗

你成日換碟？
我入完碟裝好之後，用option揀返遊戲版本做PS5
之後每次開機都會開PS5嗰個版

真係唔知 依家都貼埋心水等27號算

雖然話唔急玩既等多1-2個月冇咩問題

係最驚佢真係唔知幾時先返到貨,得個等字
但又HOLD住個中獎QUOTA
唔上唔落

原價你肯3980放我實收 但係你睇到依家個個都炒緊 冇人會肯放俾機迷

第一隻放入去既就係呢隻，之後都無換過碟
我試下option度揀返PS5睇下得唔得先

係呀 等一兩個月真係無咩所謂
不過我諗佢點都會比個時間我地掛
好似第一水講到明11月19
不過喺第二水派之前無現貨 咁變相可能訂其他國家嘅機重快過第二水派

就算抽唔到都唔緊要，一定唔會食炒價。
買PS5純粹係想比4千蚊玩吓佢啲獨佔game，比7千蚊我買張新display card upgrade我部PC唔好。

啲人話transfer依家有問題 我個fd都係咁資料庫損毀 應該要等sony出patch

睇下打住cyberpunk先囉咁 由得佢哋hold貨

Pc玩2077真係最大贏家
Ps4版都未知下個月係咪準時到出
（雖然佢今次delay嗰陣講明ps5版已完成 但都係無準確日期出到街

無視機會率

捱到12月10，到時我PC開住光追玩Cyberpunk，話知佢PS5炒到幾錢都唔關我事，至少都煲返一頭半個月。

我強行停止後 自己直接DL返D GAME算
不過暫時只試SHADOW OF WAR, FPS 接受唔到.... 唔知其他GAME係咪都係咁

你去抽就有機會中
你唔抽連中嘅機會都無

利申: 我有PS5都會照抽，睇下有無fd / 巴打要

抽唔到又買唔到嘅話，會唔會有新打老豆潮文

要剔返個遊戲版本
PS4版喺個圖示度會寫[PS4]

應該係current gen碟用PS5/XSX玩無問題
用返PS4 /X1X先行得唔好
Next Gen版應該未整

呢d係信念

叫晒我身邊識嘅人幫手 阿爺身分證都用埋嚟抽
希望有綁身分證電話咁抽啦今晚

aeon同豐澤淨係講咗27號開始，開到幾時就冇講

係呀，下年年頭先有PS5/XSX版本Cyberpunk出。
武肺令所有game研發同發售都delay哂。

抽到咪自用happy下 抽唔到咪算
又無乜game根本唔急住玩
炒狗過主

停喺個畫面，你見到畫面入邊所有嘢係定左格玩唔到，郁唔到，但又可以㩒返主畫面quit game ,再之前玩到一幕大爆炸仲自動熄機，嚇到我急屎

炒狗去哂隔離post

炒狗話下星期仲要抽代表唔係大貨。
強烈建議Strong Hold，無8千都唔好放呀!!!

行定水?咁情況有無得call保養?

有冇人同我一樣手掣好快冇電或者叉電差好耐？

咪撚放呀，放機正契弟
咩話，8千？1萬都唔撚柒放呀
餓死你班鐵粉

行機，熄機比佢休息吓先，晏啲開刺客睇吓點先算，其他機能無事，拎返比佢整可能下水機到都未比返我

刺客今集值得玩
我玩PC 4K都算順，開咗HDR啲畫面幾靚，遊戲性都有進步。

等佢真係出左爆血patch先買都唔遲

想問下PS5個底座係另外比錢買定原本包埋?

拎機個時咪講左如果要換就打去留機，應該唔洗下水啦咁

新機主注意：
避免中bug
1. 熄休眠
2. 唔好由ps4過date, game請入碟/psn dl, save請用cloud
3. 唔好multi takss, 逐樣逐步做，game裝完一隻先一隻，唔好邊裝邊玩

保養link:

包埋

你係從PS4直接transfer game data定係重新係PS5度再裝過隻game?
如果係前者可能又係transfer出事，transfer好似好多災情

今次咁順攤送埋
我記得我上代洗多成二百幾蚊買個座

而家最好唔TRANSER任何PS$既野過去

好多咁樣出事

SAVE都係UPLOAD上SERVER 再DL返

因為無座打橫瞓唔到

班炒狗好撚黑心，佢地不知幾想sony 無貨，等人食炒價。

一齊有機打唔得，係要人地無得打，自己可以炒嚟賣，香港人真係盡得支那 dna

唔係順攤，係因為個ON9設計
唔比底座係無可能穩定橫放到部機

未準備好就出街

因為佢打直打橫部機都要靠個座

我淨係transfer左account過去，其他game data, save data全部無tick
一分鐘就過晒

咁又真呀，PC版斬到斷手斷腳斷頭，啲血周圍噴好撚爽。

有碟個部唔洗都打直放到，個下盤好穩下
不過就唔知會唔會影響到散熱

咁第一批一定多問題架啦,只能慢慢等佢UPDATE FIRMWARE

所以 入手後 開箱前 最好上網做下功課先

兇宅得200部抽

其實實際有咩要過機?
GAME既話可以直接再裝

最多都係SAVE

未整保養添
今晚返去整

PSN account
我香港同日本都有玩，佢一次過就過晒兩個account落機，唔洗再入過同再set過

有貨（分批擠牙膏咁出）

官網咁做有無risk ?

咁下星期抽個d仲叫唔叫第一水

要用個app買過野先
我好耐無去豐澤買野
幫唔到大家了

我4月買過野 不過係喺門市買 張單重袋喺我銀包
有冇巴打清楚佢個運作一定要app買先計？

點解要係易賞錢會員

oh yeah
蜘蛛俠第1次彈game

隻Game好多Bug 我PS4 Pro有同樣情況
應該唔關機事

成日無game話唔急玩
但我急打2k啊

痴撚線
有咁多機派比呀豬呀狗KOL
拎出黎賣得200
真係ON撚9

打住ps4囉

我都唔知
我8月買電視個sales叫我開埋account儲易賞錢積分，嗰個應該計掛

咁你有冇開到

兩隻game 黎

我d save ps+ DL 算

下,AEON又有D,唔同GAME鋪電器鋪又有D要人抽
點解佢今次咁撚煩分散哂唔同地方抽...
PS4PRO咁係佢個網一次過抽哂之後揀去邊間藍店拎咪仲方便
賣機方法仲退步左,搞乜撚野

明顯收左Aeon同誠哥錢 幫佢地鋪頭做埋宣傳用咩aeon會員/易賞錢會員
ON99

做乜鳩

好明顯第二水就係sony派俾aeon佢地“賣”架啦
但aeon誠哥佢地要收集你地啲個人資料先變左做“抽”之嘛

竟然聯想到幫佢地做宣傳

7千買部PS5，不如加多少少砌部PC，效能仲勁過PS5。

加多少少係幾少

想問有無得set返揀野係圓圈
佢依家default X 好撚唔慣

我部PC砌咗萬二蚊，效能一定高過PS5幾班。
如果你要同PS5差唔多效能，平嘅8千幾都夠做，好過比7千益炒狗。
PS5我都會買嚟玩獨佔game，但唔會益炒狗。

一黎fd打開ps
2黎PC外掛多過player

PS5 load 2k 快到仆街
玩mc唔會好似以前咁load到訓著

咁你啲frd係咪都買哂機先?
就算你食炒價買咗部，啲frd未有機咪一樣。
重點係7千買部PS5唔值，炒風不可長，三思呀巴打。
我都好想玩Demon's Soul同黑鬼spider man，機都一定會出，但都企硬唔會益炒狗。

無啊
最盡加一千算了

可以圓圈交叉互換
不如入到game啲圖示會錯哂

唔可以比班炒狗得戚，到到地方都無炒，台灣都無，係得香港有

台灣冇炒咩？咁係台灣買部返黎計埋運幾錢？

諗住用apps買最平的野黎抽

抽aeon咪得
東家唔打打西家

豐澤：

兩個都抽 想增加機會
200部一間真係僧多粥少
但睇個樣聖誕前有貨

你不如唔好叫文昌 叫文塞
人地講到明25號係中彩買機deadline
又點樣聖誕前有貨

就咁睇 依家係咪有三個平台可以抽
Sony aeon fortress？

有呀，仲變埋vip，有30xx易賞錢積分

我只是指聖誕會有主機放
當然無諗住十二月有大貨

上次令大家誤會了抱歉
只係有人話今年內無機我唔是太信

CSL迫d大專生上台買PS5

疫情下，sony 唔敢大貨賣，只會on demand 咁推。

炒價會繼續，只係會慢慢跌咁解

咁老實講，全部地方都有炒，因為今次首發貨量得好少。
但唔代表要屈服去食炒價，而家game又唔多，首發機又容易出事。

月費363簽3年
咁貴 玩鳩d學生咩
仲要唔一定買到

月費363 食屎啦CSL

玩咗十個鍾 之後有少少hang機

公平咩！

仲要買埋部iPhone 12先會用得著個5G plan

一玩返PS4驚又瘋狂撳錯
冚家剷罪大幾時先肯比玩家自由選擇O X確定

ps5手掣官方價係幾錢？？？
見出面賣到好貴

官方$548

唔係水貨黎

「登記不代表必定獲得分配PlayStation 5主機」

攞咗部機返嚟兩日合共玩咗7-8個鐘
乜嘢問題都冇,error 都冇彈過
關唔關我玩返ps4 game事呢？

你意思係直接偷圖嘅騙子？

手神問題
我玩左十幾個鐘+直播都無事

你話NETVIGATOR做我即撻錢啦...CSL,唔好玩啦...

老鼠撚狗姐

有冇罪大士多會員？
有買開野登記過保養個啲可以用分換coupon扣$90

Lan線插modem

why not
如果你唔洗駁router 不嬲可以modem嗰個唯一嘅lan port位直出其他device

留名

用罪大士多啲積分$398買左隻DualSense
原價$548真係買唔落手

清有冇駁av adapter?

而家啲ISP modem有埋wifi, 成個router咁有幾個port

應該未開嗰個hdmi port嘅「增強格式」

係呢個
唔該哂

係電視度較返，唔關PS5主機事

頂
迫鳩人跟歐美個套

另外想問埋部機打橫擺係咪都要買個直立座？
我打橫擺見佢郁下郁下咁

個座跟機有
唔洗俾錢買

見好多人都推薦打直唔好打橫，係咪真係有影響

有冇測試片睇
打直好散熱就打直
加上打直好睇d

有無巴打買左數位版

佢太高好多櫃都打直唔到

堅貴，36個月約.....

重點係全港最廢既CSL

我最多清一格電視櫃比佢瞓低
企起身真係無能為力

連係咩plan都未知

清左上面層版堆玩具就可以打直擺上去

原本想砌部mini itx放

我果個只係就咁modem姐
你試下插線
真係兩回事
上網連機都少ping啲

等我下次要download野又試下搭隔離部nowtv條LAN過去試下先

PS5有冇得set 用yuv420?
搵極都唔見

不如量產啦

直接裝game ，不過啱先開冷氣打幾粒鐘都無事，可能太熱

幾粒鐘 巴打果然好識享受

旋轉有條友放到咁平 唔知真定假

貴兩千=平？

當全世界都放七八千嘅時候 我又好撚想入手一部 見到呢個價錢真係心郁㗎

你信唔信
佢咁樣回我
太多太多人問🙏🏻未覆得切，已經有幾個客人FPS同入數，有Lala move直送到上門有順豐另外有客人傾緊拎多，大陸有客人買 ，只餘小量 唔該晒

唔差在等埋27號
同埋諗下有冇咁必要食炒先

我都係 所以我又唔多信 但係見佢之前啲Switch game 有人買

呢個我都有留意，水貨賣5280。我約佢面交，但佢應該過幾日先覆我😂始終過數好無保障

見有人留左言，但睇返條友個ac,琴日先注册

唔面交一手交錢 一手交貨就唔好信
搵5千幾蚊同佢搏
年中大把騙案都係比全數話送上門

有冇人買左個headphone?
評價如何？ 諗緊買唔買好

開左部機玩,都唔知買咩game好??

DS 刺客 蜘蛛俠 對馬

對馬有ps5版？

對馬 戰神 同埋Uncharted 4 都有更新支援ps5 行60格 畫面仲要提升左

除咗對馬 其他兩隻免費有得玩

唔該巴打 陣間返去玩返陣先

雖然唔會硬食炒價, 但係想問下有機既師兄
如果玩返PS4 GAME係咪都係X同O調轉?

邊兩隻有free??

差啲唔記得講 days gone 都有升級4K 60 都係免費

唔好意思 我講緊 戰神同埋un4

有ps plus collection, 全部正game

點解tlou2仲未有

我玩MH，X同O轉調只限確定/取消
拎武器既時候無轉到

巴哈話4K延遲顯示改-2

27號開始抽渣
起碼都8號先有結果 (瘋宅

第一覺得神作 第二集不了

呢到開箱有冇十個

換完機玩gbo2好爽

如果MH 打緊果陣係X O對調咁點咪好難㩒三角+O

HDTVTest進行了測試
HDMI 2.1輸出口是32Gbps
機器配的HDMI線也是32Gbps
而 Xbox Series X 是40Gbps

Sony係呢啲地方縮水？？？？
連部電視x90h hdmi2.1都係32Gbps

鳩估PS5 PRO 會加返

#628

Hdmi2.1有冇統一標準
定高過32就叫2.1

就頻寬好似無
色都係Display Stream Compression (DSC) 1.2 is used for video formats higher than 8K with 4:2:0 chroma subsampling

暫時叫2.1吹佢唔漲
另外未知呢個係軟體定硬體限制，可唔可以透過update改提升返

咁有機都又唔係個個會無啦啦特登 post 開箱既
隔離 post 就過百都黎

我係其中一個

關唔關PS5用Fixed Rate Link事，效率夠高可以縮bandwidth？

傻既，有機當然拎去炒
邊會開箱
利申：玩緊DS去到蜘蛛女門口無人召喚我一齊打

咁問咁大部機運返香港要幾錢？

On9先會過數等送貨
之前啲記錄要做假有幾難

又要點名

小春子here

有冇人買左dmc5se
想知佢手制點震 連技係咪會震到仆街

想請問咁多位巴打點樣登記保養？ 上左果個網唔知應該點撳

有冇巴打有玩Astro's PLAYROOM
知唔知隻DualShock4係邊？
而家有部機無手掣

白金咗
你打緊㩒下PS掣有得睇提示影版

咁快

Btw, 有無人知點聯絡PS store客服？

好on9地之前Plus送完COD BlackOps3
依家就換唔到Plus Collection個Zombie版

其實玩落幾好玩

我覺得有收費驚水準
有啲彩蛋位睇到真係會叫出黎

佢扮其他game角色造型好有以前捉馬嬲個feel

好想捉馬騮有續作
佢之前開左個twitter之後又無晒聲氣
用呢隻掣玩應該會好過癮

Here

PS5仲有冇得買延長保?

第四波爆發了，如果有機就好了

今日得閒試埋4KUHD Blu-ray播放功能

我搵左隻ready player one黎試，speaker config係7.1.4
無論係個av amp度set Dolby Surround/Dolby Atmos, 係隻碟個menu度set埋出Dolby Atmos都好，都係出得5.1聲道。

係無睇錯，係5.1，2020年出既機都仲淨係支援5.1睇戲

Dolby Atoms, 無
Dolby Vision, 無
想用PS5當藍光碟機，或者為左佢買4KUHD碟既可以慳返啲錢黎買驚

部野開光追只係supoort 到4k 30fps? 屌有冇咁廢

就係咁廢，二手$3500幫你收

睇netflix都未齊格式
睇碟更加算數啦

cut cost cut到
SSD又唔比足1TB，影片播放功能又閹割埋
遊戲音效又另外搞個3D tempest出黎都唔比license Dolby原生出Atmos音效

真係唔知想點撚樣

報告，尋晚試左ps5內置串流功能，連YouTube, 期間一直開party傾計, 連玩6個幾鐘，可以穩定upload 1080p 60片，我仲要係行wifi, 機能同ps4連ssd差天共地，最緊要係佢多工果陣，禁ps介面都仲好順，部機都好靜，就算有散熱嘅時候，風扇都唔嘈，作為用家，佢呢個零售價我收晒貨，不過都有啲問題要等官方修正，同提醒下新用家

第一，都有巴打講過，最初setup果陣，唔好選擇ps4傳送資料，寧願用plus功能dl返save落ps5，再自己響ps5下載返想玩嘅遊戲，快好多。

第二，依家個mic係由手制收音，當你同朋友party果陣，party嘅聲會由手制個喇叭輸出，就算你較到最大聲都唔會夠電視大聲，有時都會聽唔到，雖然你可以調整聲音輸出比例，但我都係覺得雞肋，重點係控制器喇叭唔夠大聲。不過有個方法頂住先，就係用3.5mm耳機線/頭，插住手制, 就可以轉晒所有聲由電視出，用住先

第三，想用內置功能直播嘅朋友，記得要響setting 熄咗hdcp功能，如果唔係會無畫面出直播平台，未知原因，要等官方搞

第四，都有巴打講過，入碟位同ps4反轉，即係打直放時，碟面(有圖案果面)向左，記住就得，但其實入錯都無問題，部機會話有問題，你可以退出隻碟再入，不過都係留意番咁囉

第五，今代ps5嘅game save係分開ps5同ps4，獨立儲存，即係話，我ps5玩完ps4遊戲，save 會自動upload上 cloud，開PS4就玩得返進度，方便，適合俾另一半趕出房打機雙修嘅用家

最後，個新手制L2R2好撚過癮，個反饋阻力隨遊戲變化，仲有手制震動係細膩左好多，由左到右再到返左，會感受到震動方向，方式同深度，玩佢playroom隻game就會試到，例如落水同踩沙，震動方式同頻率都會改變，
好期待遲吓出嘅新game會點發揮呢啲功能，已知cod開槍時更有代入感

繼續撚下部機，有問題再報告

題外話，唔好益炒家，忍住呀各位

辛苦長文
隻Astro Playroom好玩到直接玩到白金
行路喺唔同表面有唔同feel
金屬地，沙地，泥地，雲，冰面都有唔同感覺

multi-tasking試過炒Spotify, 唔知係system問題定係隻app寫得唔好

27/11，藍店，豐澤同吉之島共3抽，祝你好運

張相係藍店嚟

用哩個手掣出捉馬騮啦屌
捉啲大隻馬騮要大力啲

係 有人擺左上fb公審

俾人影相再屈有何難

炒狗面對現實啦，黃金幾棟貨散唔到，隔離post都死氣沉沉，FB放機嗰啲放咗全日都仲未放到。
Sony都講明會增產，目標係3月底前賣700萬部，真係唔洗急。

我都有張藍店堆滿機既相

搵日實地考察先 黃金間星星

望就望第二水會多貨過第一水

我都希望12月多D抽出黎的貨……
真是忍住唔俾炒狗價忍得好辛苦

but xbox can

Anyway唔好再諗十二月有現啦

Spotify都有用，暫時未見有問題，開箱到依家唯一一次就係PS4過資料果陣，出error，好彩reboot到

忍吓啦，依度大把巴打同你一樣望穿秋水，包括我。
講真，就算忍唔住食炒價，都等到下星期抽完先，個價位一定跌。

呢樣真係叉盒做得好
一開盒已經可以9隻喇叭出齊
可惜啲驚既風格真係唔岩我玩

本來無諗住玩，無聊開嚟玩下就開始沉迷

真是不如快D開始抽獎仲好過

3月底前增產700萬部？
邊到講？

要等都要等到12月8號後
即是要三星期

Google睇到唔少報道講。

其中一篇。

仲好，Cyberpunk出，本身都係玩PC版，煲返一頭半個月先再買PS5都未遲。

日本年結是三月底，佢應該是講日本同歐美加埋

未收機嗰陣都聽講隻game最展示到新手制feature
所以無論點都一定要試

應該係。
但講真，Sony點會唔想增產，而家你哋炒嚟炒去，佢淨係袋咗第一水啲錢，完全對佢無好處，增產賣多幾水好過啦。

佢想增都唔易
日本amazon 都將最近訂單拉到下年先發貨
台灣晶片又俾apple amd 同M$搶哂

原來要bitstream先出到
我就係set過做Dolby bitstream打機啲聲好衰先轉返PCM

不過呢個bitstream都係compressed format
唔及TrueHD

我係插返條有mic 嘅3.5mm落手掣，

再set 返電視出遊戲聲，3.5mm 出對話聲

呢個好景肥閪都幾撚好笑 一邊話唔好炒唔好炒 另一邊自己偷偷地放

問咗佢放7000幾

只回收

呢間野啲驚平地庫20我都唔會幫襯佢
先唔講係疑似藍店(藍屍隻藍，唔係platinum shop)，平時係個page到寸撚到呢，唔講以為成個信和淨係得佢賣驚

信和一定係幫襯Hotline

前日既過data 相

今次ps5既內包裝裝物料,一大浸淘寶包裝臭味

放咁近隻woofer會唔會有問題

其實最想係手制齋收音，電視出晒所有聲

邊樣有問題

明白，不過手制收音一定差d，死症⋯

所以先用3.5mm 個mic 收音，

你可以再校返電視出晒所有聲。

果時聽過話啲喇叭裡面嘅磁石，尤其woofer，會影響電子嘢，不過我冇改究過真架。

見到枝move就嬲

簡單講就係subwoofer會震，擺上面而部機入面隻碟轉緊既話有可能震到hi花隻碟或者個碟機光頭

我坐地喇叭都唔係好敢放上面，所以最後選擇左打橫瞓係度算

寫左係ssd
除左開game果下
會再讀碟？

Btw 我隻sub上面放電子防潮箱

成日玩玩下蜘蛛仔都同我load碟裝PS4版
不過可能係bug黎，我已經係主頁tick左係PS5版

最怕收埋雜聲

我裝哂兩個版本(因為PS4未白金)
所以無你個情況

但我隻WDL淨係裝PS5版就無彈

牙痕講兩句啫
俾人笑嗰個又唔係我

我睇唔過眼加入戰線

捉馬騮真心好玩
可惜無再出

PS4放佐半年,入面用緊SSHHD,冇事
PS5都轉哂SSD,我又整少買實體,唔怕震

喺post拗下無傷大雅
起人底以為攻擊到人嗰吓得啖笑

今次hdmi換代, 由console, avr, tv 攪到勁亂
希望2021年啲新產品/firmware 攪得掂

最低層次嘅人身攻擊

多謝佢幫我宣傳囉
事實我個channel 又真係無人睇

買左電視真係伏中伏
話有120hz到依家都冇
VVR同ALLM都冇影

其實接口32G，條線32G
個問題係邊？咁都叫縮水？

但部電視接口係4x

反而吸引咗我睇吓，默默留下一個like支持吓你。

隔離炒狗就炒狗啦 成班垃圾

仲好意思美化自己嘅行為

已經明知啲貨一箱箱運畀支那仔玩

多撚謝佢地幫手光復鄉下

感謝

今年啲電視好似都係40
宜家個上限好似48
聽人講32唔夠比4K+120fps+HDR
但就咁4k 120fps/8k都仲夠

遲下更新個support VRR

Does PS5 support VRR?
PS5 hardware supports Variable Refresh Rate (VRR) through HDMI 2.1. After a future system software update, PS5 owners will be able to use the VRR feature of compatible TVs when playing games that support VRR.

今次打橫放唔到
只好直放

ps5 4k真係行到120fps?

想問下PS5 有FIFA既人, PS5同PS4 個PRO CLUB係唔係共通?

目前唔得
Spider-Man都要關閉ray-tracing特效先有60fps

COD cold war唔係行緊120?

無玩COD
COD行到120fps?

之前有比較片係PS5 vs XSX 120表現
但係咪4k就唔知...

想問下如果個mon個hdmi未有2.1頭
咁我照插ps5條hdmi有冇咩大影響?

我用VG289Q 得HDMI 2.0
插完係出到4k 60

光碟版依家換Game挽真心好麻煩 又要重新複製過隻Game先可以挽得返 真係逼我挽完一隻先一隻啫

玩

都唔知你噏乜鳩
不嬲碟版都係要裝同換碟

仲有挽你老母咩

佢係換一次裝一次 之前係只係裝一次
Sorry 我慣咗用個個字 咁我更正番 係玩

換一次裝一次？
有bug?

係啊 要等佢更新先得

我完全無發生咁嘅問題
你係咪入咗碟揀[複製] ？好似話咁樣會有bug
我係入碟之後直接㩒圖示開game，佢會自己裝

好似個bug是
第一次入碟個game 要由佢自己裝，而唔好你去按安裝。
好似你按安裝會每次入碟都要安裝

吓 我每次都係撳個圖示開架喎 之後就要我地撳複製 係複製完先可以直接撳圖示遊玩

佢講緊既應該係同我同一樣問題
我用PS4碟升級上PS5下載版玩
每次開機都會同我複製一次隻PS4版落去
幾十GB，唔想嘥位，本身部機就已經夠晒少位

咁奇怪 咁我再試下先 暫時係入碟Game係咁 數位版我反而冇事

㩒完佢展開嗰頁
再移返上去個圖示再㩒

Thank you啊 咁等我聽朝再試下先

祝你成功
唔明我再試下錄片

係咪對住隻驚個icon撳手掣粒「ミ」掣去選擇版本呀？
係既話我試過，無用
佢一樣係會自動load隻碟install

假設你由頭放隻新game落去
正常你㩒一下game圖示會彈開個game嘅頁面
我就唔會㩒個頁面入面個 [複製]
而係移返上去㩒個圖示

正常未裝game係開唔到
佢會自動彈下載msg
下載完就可以正常玩

我第一次放隻PS4碟入去佢已經係指示我可以係PS Store免費下載隻PS5版落黎。裝完之後第一次玩都無野

跟住再開機繼續玩就自動load碟裝埋隻PS4, 只要部機入住隻Spider-Man的話每次開機都會自動裝一次

而家一係就手動pause完再delete, 一係玩其他digital個陣就拎走隻PS4碟先玩

有無試過del咗隻PS5版再手動裝一次

無，因為裝一次download連install都成半粒鐘
打爆左得閒先試下

而家我推斷係部機因為搵唔到PS4版而又見我隻碟係入面所以次次同我自動裝
自動安裝呢個行為係PS4就無咩所謂，因為都係要裝黎玩
但係去到PS5呢種同一隻碟兩代都兼容下既情況就好有問題，裝多隻我唔玩既版本即係想我個storage再快啲爆姐

PS5版39GB
PS4版51GB

1080 黎
應該兩部都行唔到4k 120fps 啦

出返ps 1畫質嘅4k應該得。

用內置直播明明按左唔播派對嘅聲音
但拍出嚟都係有自己把聲
其實佢嘅意思係咪唔放人哋把聲
但係自己把聲一定有？

你地咁多bug
我連續玩左兩日 幾個鐘幾個鐘咁玩
無hand過無彈過game

Ps4直接過save比ps5 無error 又直接load得到

暫時玩過ps4 spider man, MH , FIFA
Ps5 Spider man MM, 同playroom

不過留意到待機再開果下特別嘈
之後都無再用待機mode

巴打我都係用ps4版碟 玩ps5版本
但無你呢個問題
佢話下載 上載可能係講緊個save自動同步果啲野
會唔會你誤會左？

有兩個選項
播唔播mic 聲 同 播唔播party聲

Party係解其他人 mic就係你自己 你要關晒兩個先會無聲

我係除左一開機個下認唔到手掣之外都無其他野發生，重開就無事
PS4外置轉入PS5無事
係PS5 LOAD碟既聲音會比較大

我玩返本身喺PS4 嘈過飛機聲嘅game
喺PS5 靜到無聲咁，仲靜過把無葉風扇
淨係呢part都值回票價

呢樣真 風扁玩game都聽唔到 但碟機好大聲

佢仲要玩緊唔用碟既game有時都會有load碟聲
加上佢睇碟乜格式都唔支援真係有啲後悔買碟版

係 風扇真係超靜
除左待機mode warm up果下會好嘈
搞到我唔敢再試待機 本身想突登試下睇下如果有問題快啲拎去換

Wake up

自從話待機會磚
我買咗幾日都係直接開機熄機

uk amazon訂左既人好大機會出事

咩事？

好多鬼佬收到貨後,一開箱係玩具槍,電飯煲..etc

cls, 真係無仇報喎

是咪買第三方

有日本網民在網上分享，表示自己原本想在網上購買 PS5，當見到有商品雖然價格 6 萬日元（約港幣 HK$4434）,較 PS5 原價貴，但是與其他炒價相比，仍很划算，於是他就選擇購買，但是當他收到 PS5，並打開包裝時，卻發現是 PS4，他再次察看網頁內容的時候，才知道網頁其實有寫明 PS5 盒裝 PS4，另外不設退換，其後他很後悔自己當時沒有看清商品內容，於是出帖提醒其他網民。

我諗起呢單新聞

咁應該是第三方

你有冇安裝埋PS4版本落部機度？
我就係嫌嘥位冇裝到，所以次次入隻碟／隻碟係機入面開機都會自動同我裝

睇黎已經準備好推PS NOW

第一點

第三方又迫害

ps5右手邊個部係咪xbox series XXXXXX

巴打咁樣曬住唔怕過熱咩?

lm wait 1127

無得揀，得返呢邊有位，唯有落簾。
話說頭一日返黎手痕用條電鍍金屬頭嘅hdmi線玩咗陣就hang機，又狂卡某啲畫面，摸一摸條hdmi熱到仆街，之後用返原裝條膠線，琴日第二日開始好生性，無再出過事

好彩部電子垃圾只係陀衰XSX，無搞到PS5

自己迫害自己部機

XB唔玩新game無所謂
玩game pass舊game $10三年都回本

隻手制有冇單買？ 想用落ps4得不得？

有單買
但PS4用唔到

快啲買黎玩啦
唔好信隔離post嗰幾個傻仔話玩gbo冇乜分別
s-場剩係fps高咗已經有分別

一定要上到60fps 先叫有分別

呢度都有gbo粉 好似得4x 都冇60fps

唔係話左上唔到咩？

agree!!!

但係手掣要插住玩 ╮(╯_╰)╭

Sor lor

玩佢點可以得我中伏

放光碟版 $4500

前日收機 行貨 down反晒ps4啲game 落external harddisk
琴晚開ps5版coldwar打online 打下打下 freeze左 之後電視就無信號
reboot後話harddisk crash 要rebuild database
rebuild當中又黑屏黑左好耐
我又restart過部機 重複以上步驟 都唔得
熄機後抆左hd正常開到機
插反hd 又正常操作 成功讀到 好彩無corrupted

後尾上網search 外國好多機都有hd crash呢個問題
宜家玩ps5 game唔會插hd

機主有無呢個問題？好似唔見有人講

PS4 PRO用開既外置直插返PS5機背用，暫時無問題

無用過外置hhd
pes用usb入ptch無問顯，係過完猛返出黎好熱

我用普通seagate hd咋
好似話玩緊ps5 game個時 如果岩岩down完一隻game copy緊就會crash
但係琴晚又好似無dow
even有人用非usb供電都crash

宜家個firmware有bug好易crash
其實係要講嘅已經講晒先無人再提，而且呢度少機主 好多人都買唔到

我外置用平野SSD
不過未試過一路更新PS4 game一路玩demon soul

oh…
咁希望大家快啲正價買機享受啦

原來置頂唔再係巴哈條link

希望大家27號 都中到籤

希望喇...好想玩，但7千幾太貴。

有冇人登記保養登入唔到好on9

我諗住過咗一個星期先登記

5000唔夠食炒價

中夠兩次咪得囉

第二次中招唔一定有

但隔離班炒狗開價無人理

不想再努力了

佢下下彈去PSN, 都唔知要點登記

可能星期四就會有patch/firmware update fix CE-108255-1

呢度撳90日延長保養服務

唔知wow咗未
舊豬豬俠同remaster有新更新
更新完就入舊豬豬俠game入面upload save
之後去remaster game入面download之後狂彈杯

我想講
.
.
.
我用PS4碟版Miles換完PS5版就買唔到Ultimate版

點解PS凡係單數機都總係有鑊氣

ps第一代有咩？
ps4會彈碟。

彈碟小問題啦，雖然好似第一代500GB機幾乎係每部都會彈咁滯
PS3直頭係死亡黃燈呀，冇PLUS backup既話存檔死清光呀
我係後期都中過一次，整左我幾舊先救得返啲save

彈碟真係少問題
肥版PS3 D掣都係輕觸式,雖然唔會彈碟
不過一壞就成排掣玩完

其實應該罪大真係整到驚左
PS5個設計應該係用得返輕觸式，咁樣個設計會更一體化
因為唔似PS4厚機咁個掣有空隙會積塵觸發靜電彈碟

連game 店都不滿了，如果會影響賣game的話希望會多d機放出黎抽

算數啦E間野
真係平時講啦,咪又係500+
同埋之前有人講E間都係上網炒機

今日先有po話佢扮撚晒野 私人做黃牛

呢間就收皮啦
第一日已經見佢只收不賣，轉頭比人篤爆拎去第度再高價轉售

BTW 其實只要堅持唔食炒價，啲炒機game鋪仲急過我哋。PS4 game少咗人買，PS5又賣唔出，PS5 game更加無人買，食得屎。

佢地收啲機番嚟都係諗住運上去賣㗎啦

XBOX又玩GAME PASS
得返NS

其實好似東南亞同中東都有收ps5

運去邊都好，咪又係炒死
執柒都唔抵可憐

邊個post

PS5版黑蜘蛛冇得下載返PS4版?

篇野係咪你打 12月尾拎得貨

其實我一路都是話十二月底會有貨，但唔是現售貨。
不過果陣幫上網個個朋友都是圍插我咪叫我ff 所以我先收聲

唉……我都是想快D 抽中可以玩demon souls 小春子果日玩spiderman 見部機真是行得好快

不過篇野係hk01
佢地上拎偷你料唔出奇
望就望大陸快撚啲開訂 有人傳話12月18號

希望大陸真是快D訂，不過傳左好耐，又無宣傳，唔知真唔真
日本連amazon 都缺貨真是會令人諗亞洲市場派貨根本唔重要
今朝美國bestbuy 都開左black friday sales 俾人PS5 pickup

有人cap底左大陸淘寶sony店佢地upload左張ps5圖
同埋小小info
但好快就刪走左 應該準備黎料

日亞就今年唔洗再望有得訂了

次次sony 都是要無貨炒先至放貨……
希望中國放貨可以令到香港抽的名額增加

或者又咁問，而家仲有無機會可以排隊買PS5
例如排香港動漫電玩節

你望就望大陸嗰邊開訂 係早過第二水截胡先
（不過應該無咩機會）
如果唔係都係無咩幫助

動漫節要一月 同埋依家又爆第4波
未知。。

請問有冇勇者試過非主機幫手掣差電？例如用差電話的頭+線

無, 我都唔敢, 用主機叉電果時,個手掣都幾熱

冇問題
我用iPhone隻18W PD頭叉

因為我唔敢待機mode,
但即係次次玩緊都要叉住電

知道了
而家少人D先想
真是真是真是好想玩PS5 demon souls
而家睇住這個post 每一個人真是好想快d 羅到PS5行貨機黎玩

你已經準備好4k電視？

一直都是4k HDR電視
hdmi 都去到2.0
玩開souls game 但玩BB真是受到30fps 影響要食止暈丸黎玩
即使知sony 第一水實pk，見今次demon souls 有4k 60fps 所以先至想快d 買到機黎玩

巴打真係好心急

PS3同PS4都係輕觸式出事
所以兩部slim同PRO都轉返實體掣

我都係用電話火牛差
手掣有咩好怕
普通type c插頭一個

信罪大，唔驚

我而家仲stand by緊

Xbox無舖敢入
Switch game好似仲多死貨⋯

1月前無得排
27/11批貨係12月拎
傳支那行貨係下年1月拎

27/11批貨係12月拎
其實係邊到傳出黎

Game舖

文昌巴見字應該興奮到底褲濕曬

抽到先係⋯

真 依家最有希望都係sony 自家嗰個
aeon同fortress應該最難抽中
又唔知佢今次點抽法 人地個個一家大細咁去抽

有無人有好4K/ 其他 mon 好介紹 唔想買咗PS5 俾個moon限制咗部機嘅性能

我都想知27同24吋有咩mon好

[#Mon#Monitor] 電腦螢幕集中討論#55

細mod無乜選擇

定下年先再買好d呢，依家好少選擇咁

UK AMAZON
越黎越多比人掉包CASES
希望大家收到機

我係JP AMAZON而家都有D驚

遲早都有大貨嫁喇，唔知驚乜

咁就叫勇者？ 呢d 常識黎，邊會有問題？

12月可以收到抽的唔意外(我自己都咁諗)，但希望佢真是大貨。
fortress 佢又有vip 應該是私下俾vip 先
aeon 果陣抽switch 好難中
希望sony自家店可以放多d出黎……

話事話，佢有自己sony store 又有藍店，是分開開定是一齊抽？
抽中左又會自己assign你去store 定藍店收貨？

我對DHL都比較有信心
希望無事啦

DHL 已經寄送左俾你地？

amazon寫shipped
呢2日週末無更新
預計今個星期五前送到

我都係DHL 已SHIPPED
予定星期3到

我有朋友試過amazon 買野dhl
amazon 網寫shipped
但是dhl 網無progress 未收貨
之後要搞到amazon 再寄貨黎

咁如果DHL真係PICKUP左既話
佢一定有WAYBILL NUMBER比你TRACKING

最慘mon都係D/Freesync，雖然PS5用amd但無寫support freesync
另外24/27” 4K其實都有少少雞肋

「速遞之神」順豐控股宣佈，以55億元(人民幣，下同/62億港元)100%收購國際大型速遞公司DHL的中國、香港及澳門供應鏈業務。

三大黎講, 其實 DHL先最無信心...

但DHL我1年用幾廿次都無事，就算疫情速度都無慢
反而UPS 又慢，又甩tracking，又整唔見我件貨，我見到佢就驚
Fedex 用得少，但都幾好同幾快

其實而家都未搵到真兇
都唔知係第3方賣家本身出貨時已換走部機
定係運輸公司中途打開換走
你UK AMAZON 係同邊個訂?

朋友出事果是是同uk amazon 官方貨官方fulfilment

你朋友係點出事？
收到假貨？

官方，咁貴既野唔會同唔敢買第三方

佢個情況是dhl waybill number 出左黎
amazon uk 又寫shipped
但dhl 一路都是等pending receive package
amazon CS又on99咁睇住自己個status 是shipping 之後就一路話等過左estimated 收貨日期先叫佢黎raise
搞左好鬼耐

我睇過
但其實都唔知係邊個責任
同埋有冇d人混水摸魚想欺騙Amazon

做定功課

呢間濕9鋪個fc二手回收post d價話係堅
去過一次好景果間咪又係臨塲壓價
態度又閪

DHL 我上個月由日本寄對耳環過黎都扣左我2個星期
FedEX 反而乜事都無

謝謝，我會準備好，希望抽到

PS5 機主討論區｜11月27日網上預訂抽籤 (5)

開定先

Hk01

藍店今轉有得抽？
唔係講緊一直得store抽咋咩

有咩好做 抽籤not搶機

開成5日黎抽籤 唔洗搶第一啦

第一個抽高機率 好似係

01 就咪貼link

快啲幫手叫停文昌巴 好驚佢做傻事

不過真係要搵多啲人幫手抽

你都點都唔夠人多
人地炒波鞋炒野咁多年
好多身份證

最好係限psn+

我諗aeon同抽switch一樣連身分證都唔洗留 直接email就得
藍店就唔知了